新PayPal 戶口綁bank account 唔洗再認證?

最近開咗個新PayPal Account，入完銀行戶口之後直接話confirmed。

明明記得之前會send兩筆細額轉賬(幾毫子)過嚟做確認，有冇人知咩事？ policy 改咗? 定係我個account 中bug